愛港貨價廉物美 中國OL豪買不留手

不少中國旅客趁年尾來港大掃貨，女顧客更是消費生力軍。（朱先儒攝）

【本報訊】十二月是零售業高峰期，中國白領麗人亦趁年尾到本港「掃貨」，周末的旺角街頭，處處可見旅客穿梭，不少商戶均指生意額有顯著增加，不少旅客均大手入貨，當中以化妝品及保養品最熱賣，商戶亦抓緊機會，推出優惠進一步刺激旅客消費，創造雙贏。
主攻化妝品 保養品
不少來港掃貨族都是呼朋喚友、「快閃」買心頭好的女顧客，在深圳任職幼兒園老師的李小姐今次來港主攻化妝品，她透露，購入多個大牌子的保養品、化妝品及運動服裝，昨午已花去約二千至三千港元，藥物方面，她傾向在大型連鎖藥妝店購買，談及在本港掃貨經驗，她透露早前曾在港豪花兩萬港元購物，稱讚價廉物美。
同樣居於深圳、任職旅遊業的潘小姐則稱，來港購物多次，累積一定經驗，今次約了朋友在港共進晚餐，順路購買一些化妝品及衣服，她認為，花費數千港元不算太多，又指本港貨物質素明顯較內地好。

D大陸狗明明好鐘意話大陸乜都有

叫班愛國支那豚用返國貨啦

又話大國崛起
仲走落黎小香港買野做乜鳩

立此存照

講到香港人平時唔洗洗錢咁

where is OL?

old lady?

OL??

大陸人黎港買靚野
香港人相反上淘寶買垃圾野

唔用淘寶? 又講到幾好都有

支那人都知淘寶貨係垃圾
有能力買一定買港貨

特登過黎買幾千蚊野當自己豪客,多撚謝曬.
多撚謝曬你地同胞日日落黎買野推高曬物價,pu你阿摸!